大埔邊間剪髮鋪好?有無好介紹?

價錢預算:100-140

你去翠屏就會有個呀姐想同你剪

個呀姐好恐怖，佢間舖都好恐怖